不如解散警隊啦屌你老母,連指揮交通都唔撚識

屌你老母,尋日都塞塞地
咁今日又話放左警犬指揮交通,以為會通好多啦
屌你老母仲要塞多三個字
有仲衰撚過無
執柒左佢啦屌你老母

佢哋消失就係最大幫忙

香討有post話10月14日又有新血入camp

吊你解乜散警隊
係制裁警隊呀

尋日冇佢地都仲好好地，今日走出黎想領功就搞到塞車塞到痴肺

冇人手指指仲好